明天4月4日 本人出關 大開殺戒。 去MOMOLAND 見面會的 娛樂台會員請買定棺材。

如果你聽日唔去
自己退出連登

我代表所有娛樂台手畜為傻鳩送上棺材一副

樓上3條傻鳩等死啦

邊個位等 我聽就過黎打到你半身不遂

仲以為你條傻鳩游水落黎

成千蚊睇二線團

MOMOLAND 2線

2,300蚊有飛啦

而家賤買到三舊水tim啦

你打死哂娛樂台會去嘅人，咁娛樂台仲邊有momoland fans呀

係咪overrate咗

宜家1380 最平賣到幾錢？

聽日係咪得7條友

咁佢退硬啦

其實我地mmld飯(正常的)已經幫佢買左份保險等佢可以放心咁走

你敢出現再算啦

你估下

新fans
去舊迎新 娛樂台大換血 好事好事

一定去

咁點大開殺戒阿CHING

死傻鳩

到時你黎咪知lo

你條友真係mml post最大瘀血
平時黑
cb黑
開show都黑
真係唔知你點諗

點check 張飛有冇得渣手？

mml手足都幾有愛..

你咁遲先問

買左幾錢

1300

我公開果日買 唔識check

Ching心水清 佢真係高級anti黎

傷健共融

momoland我屌你老母
專靠作弊搶人一位
搶完我mamamoo，到everglow而家搶埋stray kids

二線團但一線gap

抵啦

巴打有冇覺得自己做左on9仔

目標一百蚊入手a區

主辦facebook

成班人$1350飛放緊$350
我諗再冇人買就有機會跌到$100-200
不過老實講$100既話，我都要考慮下

100蚊我拎黎睇沙贊好過

沙贊已經夠垃圾
Momoland仲柒過佢
老實講，入去睇，車錢都蝕比佢

支持下 同見下yw 姐 放假無野do

到未

樓主係咪比人罰留堂

佢都唔撚係香港

佢唔是ou咩

佢外國讀書架，見你今日為左佢開第6個post真係忍唔能住講要講佢呢家應該岩岩上床準備訓教啦

😭😭😭垃圾